恆生back office真係好狗

屋企人有事入左院, 要檢驗係咪新型肺炎個案但當日未有結果, 打返公司上報, 叫我留家唔好返工。
依家驗到冇事, 報返公司話要扣番等侯檢測結果個幾日AL, 間公司真係DLLM
洗唔洗咁無良, 唔係我話唔想返工wo, 你叫我唔好返, 仲要扣我AL

又狗咗啲喎